你去邊個站搞事 佢就封咩站影響巿民等人屌柒你

點證明？
乜撚都點證明

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

咁你都講到明係搞事
唔係預咗比人屌架咩？

民意唔會逆轉

依家你點影響我，我出入再麻煩都會支持㗎啦...

退一萬步講
地鐵報警稱有人打架(往調景嶺方向)

警方進入列車雷厲執法

屌你老母, 我當佢有暴徒換衫扮平民, 都唔撚會去返入去中環方向啦?

路線錯, 方向錯, 點撚樣專業判斷
不如話香港有暴徒, 跟住通街執法

搞咩事 從來無人搞事
我剩係見到班黑警入站搞事
同埋就算該站無事發生佢都可以封站

你望下今日Tbb 個受訪者